有冇人好憎信教嘅人？

你信教唔撚關我事呀？柒頭！
唔洗講啲咩耶蘇經，講撚到煩，當你朋友先唔想講粗口鬧你，叫你停就停啦垃圾！
好人好者去信教，信左自己先啦，搵埋啲乜撚寄託，你地班傻仔信徒即刻收皮啦，廢柴！

其實而家基督徒都唔信耶穌